「預言」支那經濟唔掂，支那狗會落黎食大茶飯

等睇21世紀賊王再現
射撚死d 黑警

真係要起牆
到時支那難民一定湧入嚟
以前偷渡個d至少會做嘢
依家？成個大爺咁旨意你養佢

多左好多便利店比人打劫
好明顯班支那狗試緊水溫

無用，上面一亂就操隊兵來屠城，反正全大陸地得香港一個自己兵都無。